//------------Crime--------------
let crime1 = [
    {
      numb: 1,
      question: `Combien de personne a été tué par le célèbre tueur en serie "jeffrey Dahmer"?`,
      answer: "17",
      options: shuffleArray(["13", "15", "17", "19"]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Combien de coups de hache "Candy Montgomery" a t-elle donné lors de sa légitime défense?`,
      answer: "41",
      options: shuffleArray(["31", "41", "51", "91"]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `Qui est le principal suspect dans la fameuse affaire "La tuerie de Nantes"?`,
      answer: "Xavier Dupont de Ligonnès",
      options: shuffleArray([
        "Michel Fourniret",
        "Emile Louis",
        "Xavier Dupont de Ligonnès",
        "Francis Heaulme",
      ]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `En 1888, dans quel quartier de Londres furent retrouvées assassinées cinq prostituées, victimes de Jack l'Éventreur ?`,
      answer: "Whitechapel",
      options: shuffleArray(["Whitechapel", "Trafalgar Square", "Peckham", "Mayfair"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Le "tueur de bergers" aurait assassiné une vingtaine de personnes entre 1894 et 1897. Quel est son nom ?`,
      answer: "Joseph Vacher",
      options: shuffleArray([
        "Roger Poissonnier",
        "Joseph Vacher",
        "Fabien Saumonnier",
        "Arthur Roucher",
      ]),
    },
  ];
  let crime2 = [
    {
      numb: 1,
      question: `De qui Marc David Chapman fut-il l'assassin le 8 décembre 1980 ?`,
      answer: "John Lennon",
      options: shuffleArray([
        "Martin Luther King",
        "John Fitzgerald Kennedy",
        "John Lennon",
        "Martin Solveig",
      ]),
    },
    {
      numb: 2,
      question: `Qui Jonathann Daval a t-il accusé publiquement de l'assassinat d'Alexia Daval avant d'avouer en être l'auteur?`,
      answer: "son beau-frère",
      options: shuffleArray([
        "son beau-frère",
        "sa belle-soeur",
        "son beau-père",
        "sa belle-mère",
      ]),
    },
    {
      numb: 3,
      question: `De combien de meurtre "Emile Louis" est-il reconnu coupable?`,
      answer: "8",
      options: shuffleArray(["6", "7", "8", "9"]),
    },
    {
      numb: 4,
      question: `Quel fut le loisir favori de "Marc Dutroux"?`,
      answer: "Patinage sur glace",
      options: shuffleArray(["bobsleigh", "Le ski", "La boxe", "Patinage sur glace"]),
    },
    {
      numb: 5,
      question: `Qui était surnommé "Le routard du crime"?`,
      answer: "Francis Heaulme",
      options: shuffleArray([
        "Francis Heaulme",
        "François Vérove ",
        "Patrick Stars",
        "Pierre Bodein",
      ]),
    },
  ];